.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Summon-Celestial:

Призыв небожителя (`Summon Celestial <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=317>`_) / Закл. 5
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение

**Обычай**: сакральный

**Использование**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

**Дистанция**: 30 футов

**Продолжительность**: поддерживаемое до 1 минуты

----------

Вы призываете небожителя, чтобы сражаться за вас.
Это работает как :ref:`spell--s--Summon-Animal`, только вы призываете обычное существо, которое имеет признак "небожитель" и чей уровень равен 5 или ниже.
Вы не можете призвать существо, если только его мировоззрение не является одним из предпочитаемых мировоззрений вашего божества (или если у вас нет божества, то в пределах одной ступени от вашего мировоззрения).
На усмотрение Мастера, некоторые божества могут иметь ограничения на определенные виды небожителей, даже если их мировоззрение подходящее.

----------

**Усиление**: Как :ref:`spell--s--Summon-Animal`





.. include:: /helpers/actions.rst